 17:37, 14 февраля 2019
Два СИЗО идва вокзала «заминировали» вМоскве
В Москве сотрудники правоохранительных органов проверяют два следственных изолятора и два вокзала после анонимных сообщений об угрозах взрыва. Об этом в четверг, 14 февраля, сообщает «Интерфакс».По данным источника агентства, сообщения о минировании поступили в адрес СИЗО №4 и №5, а также Киевского и Ярославского вокзалов. Информация проверяется.В начале февраля в Москве продолжилась волна массовых сообщений о минировании. Были эвакуированы люди и обследованы порядка 100 объектов. Среди них торговые центры «Мега Химки», «Кантемировский», «Водный» и «Интер-Север», больницы, художественно-промышленная академия имени Строганова, Дом правительства Московской области и нескольких столичных районных управ, бизнес-центры.5 февраля в правоохранительные органы города поступили более 500 анонимных сообщений об угрозах взрыва по разным адресам в Москве. Ни по одному адресу информация не подтвердилась.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
